問絲打，來m出街要帶幾多紙巾先夠？

我個fd來m佢帶一卷紙巾出街 話會唔夠用

一卷太多啦

話來得太多 唔夠用🙄我好想知佢係咪血崩

帶得多好過唔夠
到時係廁所唔知係邊到搵包紙巾

佢都係咁講😂

巴打留名學野